中聯辦會唔會出現真空...

你講邊度先？新界果度？定港島？

驅逐共黨 光復香港

Why not both

人在syp，唔多見有狗係街，唔排除有便衣

哇

一陣街坊LOOK 運動裝同你去睇一次

push

突襲中聯辦